繼KAI和Jennie 網瘋傳：D社還有4對情侶要爆！

南韓媒體《Dispatch》每年1月1日都會爆出一對演藝圈情侶，2019年新春第一爆就是EXO成員Kai與BLACKPINK成員Jennie，兩人都是當紅偶像，消息震驚粉絲圈。不過這或許只是開頭，網路瘋傳神通廣大的「D社」，至少手頭上還有四對情侶要曝光。

▲KAI和Jennie爆出戀情，成為2019年「元旦情侶」。（圖／翻攝自IG）

EXO Kai與BLACKPINK Jennie被拍到深夜在公園約會，兩人帶著同款不同色的情侶毛帽，手緊牽著彼此，Kai更把當天約會的照片上傳到Instagram，掌鏡人正是Jennie。SM娛樂也證實：「兩人是對彼此擁有好感的關係。」等同承認戀情。

▲KAI和Jennie同時間在巴黎，並都上傳了巴黎鐵塔的照片。（圖／翻攝自IG）

不過隨後網路上也瘋傳小道消息，指總是精準掌握藝人戀愛消息的《Dispatch》，手頭上至少就還有4對明星情侶等著曝光。雖然消息並未得到證實，但由於《Dispatch》跟拍模式常採取「長期抗戰」，即使拍到鐵證也會等待時機才曝光消息，因此讓不少粉絲都表示既期待又怕受傷害，一方面好奇一方面也期待：「希望不是我家愛豆。」

▲網友爆料「D社」手頭上還有四對情侶要曝光。（圖／翻攝自推特）

《Dispatch》近年來「成績斐然」，歷年來的元旦CP就包括2013年Rain和金泰熙、2014年潤娥和李昇基、2015年李政宰和名媛林世玲、2016年JYJ金俊秀與EXID成員Hani，以及2018年G-Dragon和前After School成員珠妍，以及2019年最新的KAI和Jennie，除了YG娛樂對戀情極少正面回應外，其他全都是承認戀愛中，命中率非常高。

希望快d
得一對個CLASS感覺太弱

爆啦嘛 仲唔爆？

分4年爆

今年個對都冇乜味 加多幾PAIR補返啦

同老楊爭女
Kai死撚緊

twice同RV各一對就正

好多

其中有對係iu同我 玩完 要公開了

見到個ICON就知想搵人一齊落水

都啱

張圖重要寫住10.07
有冇原LINK

9UPP系列

KAI仔自爆

Jimin 娜璉

笑咩 幾襯

就係襯先笑 希望係真

希望呢對係真

下會唔會有我同wendy架==

見到lucas yuqi就知9up

冇呀人地sd比我

BTS V & Yoona
相差五年

yoona點會搵個細佬仔啊

咪係
條垃圾點襯得起我允

唔講咩人氣果D啦,E家邊夠BTS紅
但以YOONA D見識,眼界,我唔多信姐

一早公開左啦

哈 酸

大撚左肚啦 臭g

D社出手 便知有沒有

你老味

V仔都唔得
咁睇得起允兒

zico iu

你支持E PAIR?

好過唔男唔女果d

邊撚個係V 冇人識喎 LV就識

允兒呢D年齡係會開始鐘意果D FUCKBOY

我唔係叫jimin

上面張list應該係有時用左同款野
D fans聯想出黎

其實V都唔係好差姐

係唔襯咁解

利伸：sone

Jennie BB

希望淨低4對冇Jisoo份

好彩冇GFD

想apink啲囡囡傳下

有冇閃卡睇

So-lololololololo 原來唔係Solo

你個允兒都襯唔起我個V

其實用下腦就知係假
1. D社每年先爆一pair, 點會一次過爆12 pair出黎, 就算今年要爆晒佢, 都一定唔會一次爆晒
2. 一次過爆12pair, 係咪想一次過同咁多間娛樂公司作對?
可惜迷得kpop既, 大部份都係冇腦

同埋如果以上係真既 點都爆Jimin&娜璉或者V&允兒先 話曬一爆佢地點都hit過Kai&Jennie

似係kai jennie fans捏造出黎

好在無征國

Gdiu先一對

V 同允兒

兩個我都鍾意 純粹允兒個年紀應該揾老公啦
點會搞小朋友
加上佢地係有野琴日就唔係鏡頭面前都講野啦

Jimin同西面女 一d都唔襯

亨仔食開櫻花妹㗎

Jimin一定冇拍拖

Bona

I.M同Luda傳左好耐
淨間爆我同憲仔就仆街了

邊個櫻花妹

大把啦 玩完又下一個 到俾人爆既時候又已經換左另一個

Bitch哪能solo

其實RV出道左5年 佢地拍拖我都冇咩所謂

Yoona似會同大叔多過𡃁仔

D社聽聞會通知公司先，出錢可以冚住。
今次應該係SM認為唔使冚，YG諗住拎話題谷Jenny

twice我個人認為兩個大家姐拍拖嘅可能性好高下。現在唔知，但過去實有 。所以話份爆料名單我係50/50，應該真係有某pair係堅嘅。

On9

人氣差左啲..... ( 希望佢地唔好再微調啦 )

拍我結個期就應該傳

Zico 同IU點睇都唔似
合作咗首歌就傳拍拖
咁IU肯定同大把人拍過拖

李知恩圖報
現任